AKQJ10 定 23456大d

如題
大家都係蛇仔，究竟邊個大d
AKQJ10=負皮
23456=正皮

Poker akqj10>23456

poker 定鋤大D , 有分別的

鋤大D

jqka2大d
定係 23456大d
定係a2345大d

無得JQKA2架喎
一定係A2345最大